特首千金綁架案 － 視覺小說

在史遠山大統領訪港期間，香港特首陸百久的千金 － 陸如茵被綁架了。
匪徒開出了奇怪的條件，還指定要小林正雪跟進案件。究竟匪徒有什麼目的？

好吧，雖然觀眾只有寥寥數人⋯⋯但係創作呢樣嘢，只要有一位觀眾，都應該繼續！

《特首千金綁架案》第二回:

d立繪你畫架?

唔係呀。立繪在 可以免費用。主要係《小林正雪》隻 game 同埋《天堂假日不工作》隻 game 啲立繪嚟。

更新：

第四回 《long Island Iced Tea》

Sor 巴打 想按正評 但按歪咗
請原諒小弟
Btw 我都好想做呢類創作
可唔可以分享 多d 關於制作呢類作品嘅想法同感受

不要緊，感謝你！小弟新手創作，希望能儲到多些正評～

有關視覺小說，我是用 的工具創作，是免費使用的工具。你可以入去登個帳玩玩。

最近 仲攪緊個[url]「我自由我導」視覺小說創作比賽[/url]。

小弟平時多數都係喺 facebook 個 oice視覺小說 群組發表呢啲作品，果度有好多同好，建議你都 join入去交流下。

Facebook 群：

Thx 巴打
初步研究 呢d 小說要 每一話down嚟see然後透過個apps 播出嚟 咁姐係要推廣個apps 先多人留意呢種小說 但若果將個小說制作成youtube 片 會唔會吸引到更多人？

但係 Youtube 片會冇得㩒選項囉

Thx 巴打 明白哂
再次支持一下

不知道是否小林的幻覺，一向冷若冰霜的周組長臉上竟然紅了一陣。突然，小林耳邊感到一陣劇痛⋯⋯

第五回《假公濟私》：

更新：第六回[url]《綁匪的索求》

小林正雪和美女刑警周嫣終於想到辦法調查那神秘的大宅。另一方面，報案人收到了來自綁匪的進一步要求⋯⋯

更新第七回：《自由的人》

特首千金綁架案的故事，已近尾聲了。人質獲釋，失踪的市民也尋回了，但是綁匪卻逍遙法外。小林正雪心有不甘，誓要尋找事件的真相⋯⋯

這個故事的構思是根據香港現時的情況。這個看似自由的城市，暗裡正在慢慢地變化，某些擁有特權的階級，不但比平民百姓「更自由」，且能剝奪別人的自由。警察作為執法者，應該如何自處？